【急急急】18區區議員, 要做野啦~~~~~~~~~~

今日差不多18區都有 23條街站, 叫人支持。突然咁張揚，背後一定有人支持。
我地區選大勝，唔係贏左就算架，人地吹緊２３條，９月選舉又快黎。
依家就係１８區區議員展示實力既時候啦。

建議
1.叫人登記做選民 (日日街站, 依家學生唔使返學, 應該好多義工幫手)
2.向市民講解23條壞處
3.向區內黃店講解點樣登記做公會 (功能組別) [/size=6]
[size=5]
區選贏左, 依家係發揮作用既時候
屋企人如果未登記, 快D幫佢地登記啦。

＊＊睇下對家幾落力，你會唔會有Ｄ驚？＊＊
＊＊我地要未雨綢繆啊，唔好學垃圾政府＊＊

麻煩推到１８區都見到

麻煩推到１８區都見到

推

真，唔好俾機會少數派製造假民意

Push